依條女 真係最佳創意獎

外國好多呢d鳩野

推第二下已經get到

笑左

唔明
有冇人解釋下

睇唔明

冇開聲睇左幾次完全唔明
一開聲就即刻明佢做乜

唔明果啲要開聲聽

開頭無開聲
心諗做乜
之後

扮得唔係咁似

邊有佢叫得咁高音

開聲睇

唔撚似喎

之前有個拉窗簾又係一睇就笑左

有創意

就係啲高音笑撚咗

凳 凳凳
我已經知係咩

開聲

但我一聽就知做乜

笑到撲街

走撚哂音如果個音準啲應該好似

以為知道左，但之後太唔似又要諗佢做緊乜

之前見到呢個

都要張櫈把聲咁配合先得

咁多個版本我最鍾意呢個

夜媽媽笑到肚都痛埋

我第一下以為雪 雪雪

我鍾意呢個

20th century fox

唔記得咗原本係咩字黎

唔睇片
淨係聽聲先知佢扮緊咩

我記得之前有個係掹紙巾版好鬼正
不過搵唔返

Cls

Laughed

之前睇過有個係廁所打廁所

拉廁紙

lm

一鏡到底

下面果D合成冇得比

乜撚野

有開聲睇 但都睇唔明 有冇人可以解釋比我知咩事

提你9/6出嚟

又多個輕度智障比人拉

thanks

我落地獄

冇開聲都估到

笑出聲

雞全都都係雞d frd

呢條我笑咗好耐

有聲都唔post

睇埋呢個先講

睇唔到

未推已經知咩事

未入post已經知佢想點啦

呢個又係笑到仆街